睇黎我同郭靖既內力不相伯仲

岩岩聽完首碧海潮生曲,但一D事都冇,睇黎我內力都唔差得去邊

ok

樓主老母啲内功都唔錯

智力都係